好困擾 幫男朋友含完後佢懷疑我唔係第一次

而家呢個男朋友係我嘅初戀
一齊咗無幾耐
尋晚獨處攬攬錫錫咗一陣後
佢主動將自己嘅生殖器官攞咗出黎
我以為佢暗示想我幫佢
所以就主動幫佢含
後尾佢同我講翻我唔似係第一次因為一般男仔會好抗拒同埋係連用手都未必肯
但我竟然主動含仲要識點樣打飛機
我未拍過拖所以唔知一般男仔幾耐先肯幫自己男朋友
但我嘅角度係覺得男男朋友點都會有呢啲嘢發生嘅時候
只係想令佢舒服所以先會咁主動
但而家佢好似唔相信我係處同第一次幫男仔做呢啲嘢
雖然我問咗幾次佢口上都話我講佢就信
但我總係覺得佢心入面已經唔再信任我
到底我要點做先可以證明自己真係第一次幫男仔含?

好困擾 幫男朋友含完後佢懷疑我唔係第一次

Gay post

飛咗佢，識過第二個男朋友
跟住再發生相同情況就表現得少少驚訝，之後欲拒還抑，再嚟啲牙刮下佢，咁新男朋友就會信你係第一次

子曰：「言不可以若是其基也」

佢語氣點先? 係咪質問咁?
唔係就當佢讚你第一次就咁識做囉
男仔肯自動波用手口直頭正啦

姐係佢唔係第一次比人含